30歲先黎學人追女仔 係咪會好核突?

講真.. 成三十幾歲人，一次拖都未拍過，毒到連講野都口窒窒唔敢望住人地個樣黎講，如果到呢個年齡先黎追女仔係咪怪啲?

追中女 熟女
唔怪

都係同飛機杯過人世

大把中女筍盤，隨時養埋你下半世都得